我想上網睇狗狗啊

呢排去到多狗仔嘅地方就收唔到
冇得打卡post狗狗唔制啊